ex隻狗過左身

以前成日上去食飯，隻狗刀會跑來跑去，我上去訓果陣，她又會叫醒我，她是一隻好有人性既狗，可能我系一個重感情既人，對於她走得噤突然，好傷心。。。心情平伏不到

...... 好慘

喊左成晚

刀你老豆

同ex仲有聯絡？

見到IG